.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "února 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize options
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Přizpůsobit Calibre načtením externích modulů.
.sp
Kdykoliv předáváte parametry pro \fBcalibre\-customize\fP, který mají mezery, uzavřete parametry uvozovkami. Například: „/some path/with spaces
.SH [VOLBY]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Přidat modul zadáním cesty k souboru ZIP, který ho obsahuje.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Pro vývojáře modulů: Cesta k adresáři, kde vyvíjíte modul. Tento příkaz automaticky zabalí modul a aktualizuje ho v Calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Přizpůsobit modul. Zadejte název modulu a řetězec s úpravami oddělenými čárkou.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Zakázat uvedený modul
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Povolit uvedený modul
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
zobrazit tuto zprávu nápovědy a ukončit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Vypsat všechny nainstalované moduly
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Odebrat vlastní modul podle jména. Nemá žádný vliv na vestavěné moduly.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
zobrazit číslo verze programu a ukončit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
